發覺一開post講TQQQ佢就會跌

可惡
再係咁就改名做全倉SQQQ燈返佢轉頭

你知就好

你個TQQQ倉仲賺緊幾多? 好心啦

尾股尾水了
年輕人應該睇路

睇完Ching個名決定all in TQQQ

LM

咁你仲開咪再燈屌你

離教者的懺悔：
曾經我擁有過，但我不珍惜，依家希望不會離棄我

上年9月頭159入過，上過175，之後大回調，返到161頂唔順放咗，諗住不食回頭草就冇入返

依家入返教，啱啱105.1又入返

有冇諗過轉QLD安心D